我係唔係要報警

事源係間幾出名既ig女神開既 ig shop到買左啲野
佢就話12號寄比我
但我話我唔寄喇我想面交
佢就話 '不如寄比你啦，我交左比第二個同事去寄呀'
咁好啦 到12號
佢就send左張順豐單比我
咁我就以為佢寄左比我啦
我到14號都未check到件貨
我就搵佢 佢話問寄貨同事
點知佢由下就4點問問到夜晚11點幾佢都未比到答覆我
要我不停煩佢/ig搵佢終於凌晨1點係ig應左我
而我得到既答覆係佢同事13號先返到香港所以未寄到比我而且講話14號會寄比我
但最後佢係16號先send到張順豐寄貨單比我
咁我今次信哂佢啦 都唔想煩佢喇
點知到今日18號都係未check到單
係咁搵佢又唔應機但明明見到佢ig有po野
真係覺得好過分
但我可以點做

又唔開名 又咁少圖
Btw 吾佢老母

報囉

再唔寄開鳩佢名

我想參考下點做嘛

好似聽人講要一個月以上

明白

比埋聽日時間佢

ig shop
出去拎包花生一陣再入返黎

見到佢句唔洗催已經要開佢波喇

係唔係我比太多機會佢

咁即係邊個

啲態度咁閪 去買野仲要乞佢寄貨比你咁

聽日佢都冇聲冇氣就開名

人地拖左你個一個星期 你仲幫住佢

9號入數 12號話寄到而家一啲聲氣都冇

黑店開名啦

睇緊佢點答我

忍冇可忍，態度差到死

樓主好波

退錢算啦 咪比錢佢賺

佢咁癲 仲兇返人 佢開頭講面交你已經秒覆 佢自己又改口話俾咗同事郵寄 就完佢又俾完錢之後直情唔理你添

PS 想減肥要做運動啦 唔好食咁多外來野用黎減肥
始終無做運動咁健康有效同持久 食呢d就算短期有效果亦都好易反彈

叫佢食屎啦 態度閪到咁

忍無可忍

佢屈機

條友跟本未寄

呢啲行為好過分

收到 因為我想試下一路做運動，飲食再加呢啲減肥藥輔助
Btw 多謝你support

睇佢自個ig以為佢好好 人不可貌相

比2日順豐都寄到去非洲啦

而家佢比個寄貨同事電話我 仲好意思叫我自己問

佢影底單俾你 你對下電話有無錯
但條友咁撚差態度好心就唔好做網店啦 我又唔信佢多客到handle唔到

間野係咪yaki個ex個ex開

啲資料岩呀 但就係唔知點解check唔到
佢幫我唔到我咪自己去問 順豐個邊又話要知邊到寄出
我就係見佢ig出名佢自己又試過 啲客反應又幾好
中伏

係

真人真事
朋友又係上網買野
賣家收左錢之後話已經寄左下一次
不停咁拖
重要鬧番轉頭
朋友即刻報警
賣家上到差管解釋唔到點解無寄貨記錄
但同買家報稱已經寄咗
即告詐騙
賣家即時想報鑊，當誤會和解
我朋友唔撚理
條賣家判左服務令

真事，唔係吹水

你朋友過左幾耐去報警？

依啲女人真係廢物黎

真係🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

擺明淆底先退錢啦
買野都好似同佢乞咁

仲要話小事 啲錢唔係佢比緊係小事啦

原來係減肥藥
好心做下運動啦 食呢D有用架咩?

有做運動 有控制飲食 想試下加埋減肥藥睇效果

你條死八婆有上連登架
賣野賣到你咁撚低賤仲好意思話人
夠膽就唔好做cdrom出黎理論

洗撚等一個月呀？有齊資料報得警啦

算吧啦佢 真係估份人係咁

佢淆底

收到

推

垃圾ig shop仲振振有詞咁 執柒左佢啦 仲叫人妹妹

諗返起之前bid嘢
我畀咗錢成個星期先話無貨
叫條仆街退錢
退咗4日都未畀到我
ATM好難搵咩
後尾我wtsapp佢
話我都唔想誤會佢
但如果我聽日都未見到筆退款
我會報警同埋上小額錢債處追
結果我一個鐘之後就見到筆退款
對住人係要好禮貌
但火都無盞畀人恰
你都係算吧啦
名又唔開圖又少
又唔敢兇佢
你咪當筆錢拎去供奉娘娘囉

縮沙

一睇就知大陸野喇
死mk妹店主叫佢收皮喇
咁串

睇佢真人ig 真係覺得好惡心

報警啦，唔洗諗。落個口供，條傻鳩唔認罪就排期上庭做證人，多極都係兩日時間，好過一肚氣

收到錢後舉報佢冇牌賣藥啦

其實我有開到 look返上少少

原來係減肥藥
ig shop已經夠垃圾
居然仲敢買啲擺落口嘅藥
親，上淘寶買仲直接啦
話唔埋佢都係淘寶攞貨啫

Btw 呢d 野唔食好過食，小弟教gym 眼見唔小人食荷爾蒙失調，水腫/失眠/脾氣暴躁/經期唔準/爆暗瘡等等，要睇醫生先搞得掂，最後都係的起心肝做運動

你又岩喎 可惜我唔識淘寶 唯有係垃圾ig shop買淘寶貨

點解而家乜人都叫ig女神

我會比心機啲做運動

Download 個1823app，有理無理舉報左先，1823會轉介相關政府部門做野。

唔該哂

Ig shop 買野=on9
唔撚做運動走去買藥=更撚on9
總結：賣家係閪 樓豬都係on9

都話有做運動 可唔可以唔係更撚on9呀

你要食輔助品上iherb買chitosan同l carnitine食好過買依d唔知乜成分既所謂糖啦

明明問題喺佢到 佢仲可以串翻人轉頭 咁撚厚面皮嗰下先好野

我屋企隻狗都冇佢咁惡

記住飲食可以戒糖戒凍飲少油少澱粉質補充多d蛋白質依d就基本
我都覺得減肥食少少補充制係會效果更好，但係要食安全同冇西藥成份既

擺到明仲未寄啦
咩寄翻件貨番轉頭笑撚死
應該係淘寶入貨果陣出問題，所以一直hea鳩妳拖時間
樓主對住呢d濕鳩ig賣家唔使咁仁慈，直接開佢波收佢皮唔好再比佢遺禍人間

等我仲特登search佢IG睇
豬撚到 點解而家啲人有眼耳口鼻化個濃妝就係IG女神
Btw 報警啦，條傻鳩縮沙喇，使咩怕佢比面佢，你估佢無追post咩

我而家食緊低碳走糖走油餐單
真係唔該哂你我會去搵下

我真係死笑 唔明順豐有咩可能3日都未出到貨

笑咗
你搵佢佢唔係話要即刻應你
但係都唔係唔應囉

串過馬撚，就做鳩佢！

我唔提佢喇 佢話聽日*打電話叫順豐調件貨返轉頭 佢呢兩日冇入數比我貨我又收唔到就報警

所謂IG女神 唔好做CD-ROM 啦
出嚟發表下啦！知你有mon post咖啦
唔係好兇狠嘅咩？姐姐

隔十幾個鐘應我一次真係唔該哂
仲要聽講個係賣野我係客

呢兩日貨同錢我是但收唔到一樣就去報警

姐姐貴人善忘 邊得閒同我地閒聊

所以無咩野都唔好係ig買野
啲貨來源好成疑，呀豬呀狗都可以賣野
買野又無保障，啲人又咁撚串

樓主，都係果句啦
減肥藥有負作用，真係唔好食
的起心肝 做下gym做下運動減啦
食依啲藥 治標不治本
用ig shop買嘢
10個連登仔有20個都會屌你
要買咩都係去返門市啦
今次當拎個經驗啦

因為我係on9仔係ig買野 仲要搵著啲咁樣既

佢嗰句「你搵我我係咪要秒覆你」我真係笑咗出聲 收錢嗰時又唔見佢咁講

咁既閪樣都女神

任何人以欺騙手段(不論該欺騙手段是否唯一或主要誘因)而不誠實地取得屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。

知道喇
其實我都有做緊運動
貪新鮮 所以而家碌柒

咪撚放過佢啊，做＂生意＂做到咁撚串

佢係米失憶呀 佢以為佢先係客 我拖佢貨

好自我中心 當正個世界圍住佢轉

長知識了

我真係笑到出聲 仲要大條道理

個態度閪到咁...唔講以為佢賣緊SK-IIlllllllll呀 仲要有特許經營權果隻

同埋呢 阿女神係咪唔識字

成個人格好有問題 冇責任心 開得鋪佢賣得野我理得佢份正職有幾忙 一啲交帶都冇

女神？邊撚到神？

唔講以為我做左啲唔知咩前世欠左佢

順豐快既話上午收件，當日收工前可以收埋貨
就算寄離島3日，可能佢船運地球一圈寄俾你
佢就擺明水鳩你
佢話就話會退錢俾你
你點知佢到時會唔會又話件野順豐未退到俾佢
照報警當備案，佢退左錢再去消案咪得
Btw:知你有mon post,做得咁撚差咪學人搞網店啦仆街

有啦 入左數先同我講要幾日後寄

精神

可以報埋海關

佢真係以為個個都係on9會信順豐寄咁多日都未出貨緣喎 總知我呢兩日收唔到貨收唔到錢就會報警

好多野可以報

報啦 唔好忍呢d臭雞

聽朝即刻去報啦，仲等

呢兩日啦 都忍左個幾禮拜唔探在忍多兩日

聽日去

就係忍咗咁耐先唔可以再忍

報啦
唔好等 因為佢睇死你唔會做到d咩
所以一直拖住你

佢講明聽日退錢
仲之聽日你收唔到錢就即刻去報警
唔好再追錢或收貨
你而家係完完全全放生佢
簡直蹤容哂d仆街

Ok bro

姐係恰我仁慈

好

香港賣減肥食個方面產品好似管得好嚴
聽日等我send信去問下先

憑佢啲閪屎態度, 聽朝就即刻上差館解決啲事啦, 同佢客咩氣

我都準備佢聽日冇聲冇氣就報警

唔洗比面呢啲人

ya 推到佢仆街

仲等
就係成日有你呢啲冇脾氣嘅戇鳩先縱容出呢啲所謂女神店主

其實條牛屎妹個名點讀
Hi i am gif

咁我呢個on9就聽日做野 從on9畢業冇得再叫我on988

你冇睇佢ig咩吱呼陳嘛

終於有人po呢個臭閪出黎

51661350係佢本人電話 佢轉哂shop果d電話做新號碼 但佢之前係用呢個電話做生意的

佢影比我既順豐單 有佢電話

事源係我6月18入左數佢話會五日內寄出 後黎冇聲氣我主動問佢寄左未 佢話佢地20/21號已經寄左 但我到27號上順豐網都查唔到我件單號碼 係連機都未入果隻 所以我就再搵店主 跟住佢就話

因為我從未見過順豐會慢效率到咁 所以我親身去左佢地寄件個間寶盈順豐拍埋片串鳩佢地冇寄 後黎佢叫我搵佢地負責寄件個同事對質(電話572005x3 下面會有對話既片) 一定要睇 佢把閪聲真係世界級

串撚到仆街 到最後佢地po story 唔知係咪講我啦 我就覺得佢閪d喇

有人想知再講

Jpg png tif bmp 任改

之前係淘寶買野落左定金
個賣家態度閪到一個點
嬲到我話要退款唔買啦
個條撚樣梗係唔肯退
仲要鬧番我轉頭
我就即刻走去淘寶客服舉報兼投訴佢啦
然後過左個幾鐘淘寶就block左佢個ac
仲block9埋賣家個支付寶
個賣家態度一百八十度轉變
不停對我道歉
仲話退款加小禮物來和解

咁有冇報警乜乜乜

屌同伴

你有冇報警

報警盞哂鳩哂d時間 百幾蚊姐 係佢咁撚串先睇唔過眼放鳩佢上黎

我女朋友話要係ig shop 買野,
有好多間話面交都要過數落訂先, 真係當人on9

淘寶真係好好 保障到啲買家

就算樓主買減肥藥都係比錢買嘢
對下件事好過啦
屌完佢買減肥藥係咪可以幫佢拎返啲錢？
睇返樓上單嘢呢間ig shop應該慣犯黎啦
做幾十單就呃一兩單咁
真真假假咪可能一路冇人爆鳩佢地囉
報警啦樓主 對住啲仆街唔soft得

唔好搞ig shop寧願淘寶都唔要ig

聽日就去報

你開完po再追佢錢真係難左d 應該好似我咁錢又拎番又有得屌佢 不過其實想屌佢個朋友多d

屌我想講佢send比我張單都係咁 都係面單黎
邊到會有人寄完野仲keep到面down 條臭系真係好撚賤

屌 把聲好撚銀耳

個個咪好似你咁諗百幾蚊姐
咪搞到今時今日個局面仲有人受害緊囉
報警最多晒你30分鐘姐

我開左po佢先話 打比順豐叫順豐調返個貨返去退錢比我 佢唔比返錢我我就會報警

佢都有比佢朋友（寄貨同事）電話我 我搵左佢朋友 但佢未應我 睇下又有啲咩精彩野

冷靜d 因爲佢無寄過 唔明點解拎自己ig宣傳都做到咁閪 依加咪幫佢響朵 聽日推撚到1001添呀

唔緊要 我聽日哂個30分鐘

樓主記得較返ig private 如果唔係一陣玩報復擺番你啲相

係咪仲係我po出黎果個電話號碼？？可唔可以po出黎

我就係見佢拎埋自己ig宣傳 點知瀨晒嘢

ok收到

Po啦 佢原來有前科 比多啲人知道 唔好再好似我咁on9中招

唔緊要 我聽日哂個30分鐘[/quote]
咪撚on9啦 報警你估唔洗排隊 我報過幾次先咁講（自己報 陪人報）次次都要排個幾兩個鐘架 同埋警察認真未必理你

想睇佢個8婆點覆你

好似d大陸婆sell客

唔明點解會幫襯呢d整容雞

咪撚on9啦 報警你估唔洗排隊 我報過幾次先咁講（自己報 陪人報）次次都要排個幾兩個鐘架 同埋警察認真未必理你[/quote]
點都好啦 我聽日去左開左件案先啦

本身想笑鳩樓豬係ig shop買野
但睇埋第二位苦主條youtube片
個垃圾賣家真係串撚過西
把仆街西聲正係識得講咁我唔係得你一個客架
時間成本唔係成本？
幾時會寄貨就係決定買唔買你嘅一個因素
唔好玩啦當人on9咩順豐香港寄香港仲要順豐站自取會成個星期？
btw唔報警正係報海關佢都幾麻煩
啲減肥藥唔知香港認唔認可賣
分分鐘係禁藥嚟

佢覆我話你知

因為人總是不停地犯錯

點都好啦 我聽日去左開左件案先啦[/quote]

你咁就識諗勒

可以繼續笑我

p波p樣p哂全部出黎都成條撚樣咁

你咁就識諗勒[/quote]
我已經1823報左

哇屌原來係呢條臭閪，其實係咪佢個ex佢先上到位 ？賣埋啲垃圾減肥藥喺度害人
把聲又特別閪 未聽過咁撚難聽嘅聲

推到你條臭閪仆街

推呀 屌你老母

個把聲佢個fd黎嫁

留言全撚部絲打黎

佢個咀咩事？
一看就覺得好"嘟"

爆炸

佢講到唔關佢事咁都好撚有問題 唔係玩針對 間鋪個名又係佢 張單個名又寫佢 咁都講到唔關自己事咁

樓主加油 打擊垃圾ig shop

你睇下咁既態度 仲要口臭臭講多句為我生存係呢個世界感到可悲 真係好好笑

咪撚on9啦 報警你估唔洗排隊 我報過幾次先咁講（自己報 陪人報）次次都要排個幾兩個鐘架 同埋警察認真未必理你[/quote]

文明啲啦
用個30分鐘電子報案呀
係咪用個鍵盤打下資料都晒你時間呀
係，可能預左警察唔理
但係至少有阻嚇作用囉

文明啲啦
用個30分鐘電子報案呀
係咪用個鍵盤打下資料都晒你時間呀
係，可能預左警察唔理
但係至少有阻嚇作用囉[/quote]

30分鐘電子報案係米而家都搞得？

30分鐘電子報案係米而家都搞得？ [/quote]

你1823左就唔好重複啦
聽日應該有人會聯絡你
佢有個檔案編號俾你，聽日打去再問下囉

咁既態度仲開shop
唔知以為佢好撚多客 咁大牌
如果少一個客係冇所謂既 佢洗乜咁大反應

老西都幫左警先
屌你老母臭西
同你買野好似仲要求返你賣

邊位開個gifffffchan分身
慳d時間直接報警算啦就

你1823左就唔好重複啦
聽日應該有人會聯絡你
佢有個檔案編號俾你，聽日打去再問下囉[/quote]
好

發現到原來有其他受害人

我報左1823喇

原來真係有人買佢啲嘢㗎
佢啲態度差到好似人哋欠咗佢咁

留名睇臭閪仆街

點解咁都會出名嘅 佢ex係邊個

Yaki ex咩陳x朗

成班傻雞

貨都寄唔到學咩人做ig shop咁既態度汁柒左去啦傻

Mkk

輕輕一推

減肥糖果 7日減兩公斤
落樓跑跑 做埋sit up
幾日都做到

再唔開名屌埋你老母

賣家話收到錢3日内收貨
第四日開始連續幾日都話寄左
朋友即報警
你宜家個賣家話退錢俾你
因為佢上到差管一定死硬
自己d大話無得兜
一check無入貨記錄，無速遞記錄
但是你講有速遞，已經係呃
你兩個做法
收番錢，當無件事
繼續姑息呢d人

堅持唔畀銀行戶口佢過番數畀你
報警
俾個教訓呢種人

心諗做乜鳩， 條臭雞賣野賣到要買家乞佢攞貨
又冇責任感
同親yaki有關既人唔係雞就係狗

重有佢影俾你個d順豐單
根本就係佢自己響順豐羅定一疊
自己填完就影俾你睇當係寄咗

樓主有冇食返多啲protein

依條MK妹今舖真係仆得街

呢啲人正一狗黎
拉鳩佢就岩架啦
呃人錢正一垃圾
無料咪撚學人做ig shop啦
上網開間網店就以為自己大老闆咁
狗也不屌

樓主絲打下次網購小心啲啦
同埋減肥咪撚食藥
有恆心啲做運動
控制飲食基本都減到架啦

咁多受害人無一個夠膽報 根本就助長緊佢地 呃唔成功就呃下第二個

絲打請報警處理
其實都唔係第一次有人po上連登追野
通常都係對方態度太差引起公憤
先逼到對方投降

你如果收返錢/貨 就姑息條臭閪
我諗有份幫你既都會屌死你
千祈唔好借用完連登力量就拍拍羅友走左

開左喇look返上去

就係佢有我銀行戶口 因為係我過數比佢先
唯有睇下佢今日比唔比返錢我

有呀

有d學生妹唔知咁多
真係以為賣家寄左
只係'唔知咩問題'而收唔到
（因為有晒單據）
但其實果d單據根本係順豐任人拎 填完再交

Btw, 條臭閪應該唔係想呃錢
只係無責任心 成日懶去寄貨
一被客催就覺得d客唔體諒 講到自己有幾忙
然後再屌返你轉頭

知道

正解
唔想再有人中伏

你過數畀佢 張紙應該會將你acc某幾個數打*架喎

琴晚報左1832 今日應該會有人打比我

但係佢講個啲野真係好假

同鄰國做交易都今發明到

係喎 我on9

留名睇人仆街

唔係話要睇人仆街，而係呢啲人唔畀教訓唔得

仲要咁臭串

唔知有冇申請商業登記 有冇報稅呢

順豐一收到件 掃一掃張單就入左機 直接見到收件資料啦。 個賣家9成9係淘寶買貨 d貨物管理又做得唔好 俾佢上家拖咪冇貨出 呃住你先囉。 順豐寄幾日 西藏都收到啦

睇人仆街最開心

真

睇到ig shop仆街真係好撚開心 拉咗條豬閪佢啦

如果佢真係賣淘寶貨 我諗會唔會係就黎國慶 所以影響到佢係大陸收唔到貨呢

報警啦 咩態度

仲要唔止呃我一個

一定冇啦呢

真係好心佢要呃人就唔好用順豐啦

香港寄香港有乜可能咁耐

樓主問埋呢啲垃圾問題 好打極有限

咪係囉 做野

報啦

Help push

點解會係ig shop買野？yahoo bid / 淘寶買家保障好得多

因為佢有拎自己ig出黎
都係個句啦on9左就on9左
而家唯有去制止唔好再出現下個受害者

樓主好波 屌到佢道歉為止啦

教訓下呢啲仆街啦

報警啦，煩撚左佢一獲先，呢d人唔報警記成世以為所有人到易恰

報咗未，搞掂呢啲賤女人

我今日會去報警 其實本來佢比返錢我可以當冇野
但佢啲態度閪到咁真係要嚴懲

畀錢都要做乞兒咁
呢啲閪婆
如果有巴打分享報警真係有用
絲打即報
當冇件貨都要教瞓呢啲唔正當嘅人

閪女人
推到佢仆街

係呀 我做埋啲野晏啲就會去警處

大陸西黎？
香港代理但中國國旗
而且又打簡體 順豐個豐字

呢個

繼續上ig shop買野啦
唔好停啊

lm

佢以為幫佢買野嘅都好撚似佢啲兵咁呀要

其實d ig亂咁賣減肥藥有冇問題 食死人點算

我報左1823

屌，條女咁嘅樣

有人爆佢一直都性格差 港女
唔怪得佢成日拍下又散

報左佢冇牌售藥

哇屌把聲
仲要話個個收到得你收唔到係你黑人憎
乜撚野態度

好[/quote]

直接去淘寶買啦，佢都係淘返黎咋嘛，做咩要隔多重比佢賺，btw 賣藥犯唔犯法

推到個八婆坐監

佢個鼻係假嘅

利申朋友發夢夢到

支持你
佢真係以為自己李嘉誠

大陸好似唔比運藥黎香港

等你UPDATE

真心啲藥係ig賣得通常都一定係淘寶既
雖然淘寶有時都會有有認證既 但呢啲老泥mk妹擺明唔會搵有保證個啲啦 成本高咁多

佢就係咁樣做生意

總括而言
依位MK女子仆硬街

無牌賣藥喎 拉得啦

佢冇牌米犯法

唔好咁

Ok咪

大家快d backup啦 佢實深潛死狗

Btw 真心樓主唔好食減肥藥啦 淘寶既藥更危險

最後條八婆撚覆你咩 有無講咩鐘數還錢過俾你？

我留哂底喇
唔食喇我

順豐心諗唔好乜9都懶我好喎

呢個post推得幾快 果然閪態度是大家最不能接受的
我屌佢 本身諗住淨睇圖skip條錄音唔聽 見到巴打話條閪女人反話個客黑人憎所以收唔到個下咁仆街走去聽下

真係一聽把聲就知正仆街臭閪 真係影衰哂港女
仲要懶係我唔係唔想幫你 係點撚樣幫你啊嘅態度

唔該樓主快d報警 1823真係唔夠 條氣好唔撚順 由一開頭追post已經有少少鄧樓主慘 我聽完錄音都火埋一份

做過代購幾年，可以好撚肯定咁講，順豐係一收到貨最多過幾個鐘就會喺網上track到件貨，香港寄香港最多最多三日一定搞掂，多數一日都會收到，就算公眾假期都唔會拖你，就係咁。條仆街店主當人on9?

其實依啲ig shop洗唔洗報稅?

咁撚豬都ig女神?

咁順"丰"唔係淨係做我70件架嘛 仲有人地70件架嘛係咪呀！

大陸喱黎

一手錢一手貨係基本
網上購物呢個模式根本是ON9
報驚冇乜用
你覺得班慈母會幫你咩?

利申: 比慈母撚返轉頭: 咪撚阻住我地做野

冇呀 可能佢又諗住走數

絲打果然唔同啲
如果藍字你估仲有冇人理實笑撚到樓主狗咁

不要吹

好期待

其實要

留名睇條八婆坐監

點解仲未有人搞鳩佢ig???
平日貼咗出黎一定大把人上去屌架喎

留名睇最後喊住仆街跪低dm你wtsapp你講對唔住

過數後第二天寄出, 笑撚左
報警啦呢D騙子仲要大聲夾惡, 食屎啦

算把啦佢呢條港女 係唔會覺得自己有錯

推撚爆佢

Ig shop全部都係垃圾
幫佢出名啦
真係好想睇到全部ig shop摺埋既一日

千祈唔撚好比機會佢
一定轉個頭又串柒柒

住將軍澳？
實認到佢

洗唔洗幫你報海關

佢轉頭串柒柒就我轉頭去報警

元朗呀

店主不知所謂
冇寄就冇寄啦

其實係咪打電話過去就ok 我可以自己報 條女太串 要親自就地正法先順返條氣

屌佢老母到底d撚屌有冇返過學
D老師點教 字都唔撚識

咁撚西既態度
樓主欠你架

最憎人講大話 老老實實講未寄咪係
又要死都話寄左

都唔知講撚左幾億次ig shop買野九成呃人
但偏偏隔幾日就有人開post話俾人呃

點解仲要忍
你都幾廢

順豐單洗撚幾日咩八婆

唔廢就唔會係ig買野啦bro

樓豬報左警未？

咁你快啲去報
比人咁串法仲忍

咁既樣都叫IG女神

報左1823 而家上緊堂 陣間打電話報海關

咁嘅豬閪都叫女神

就係佢啲回應 所以決定去報

樣柒 把聲嘈到拆天 咁都未夠
仲要唔撚識字呀屌

屌你老味入警局報啦

留名睇條大陸閪收皮

行唔開呀

樓豬仲想唔想玩鳩佢？

係咪去稅務區

之所以話要落訂先可以面交
係因為唔係現貨嚟架嘛
大佬啊 淘寶寄嚟唔洗時間咩

啲加密好撚正

佢個戶口係咩？

中銀ac: 012-916-111-865-91
Name：Chan Cxxxx Yx
匯豐ac: 555-751-700-292
Name：Chan Cxxxx Yx

匯豐會理，send信/打電話去都得

我之前試過

樓主幾歲？中學生既建議唔好咁細個就減肥
減完瘦左又點 到時瘦到冇波一樣比人笑成世

條八婆真係好串 支持搞9佢

幫推

推 推到條整容八婆上位
塊面可以尖到好可怕
真係唔識欣賞

證明就算ig買野都唔好搵多人follow既「女神」買
我之前又係係某個多人follow既女仔開既shop度買野
佢夠膽死我落單後一個月都唔聯絡我，要我自己等到唔耐煩問佢先答我一句到左，然後無後續無say sorry無問我地址乜乜柒柒
要我呢個客不停三催四請佢先話寄，其間係一日覆一次、寄都話催左兩日先聲稱寄左
然而我係6月頭落單，佢7月頭聲稱寄左，到而9月我仲未收到
後尾我都當啲錢跌左落咸水海，去旺角重新買過
而家咁多巴絲都話可以報警，我真係想考慮下玩大佢

開個IG acc, po幾張相就話做生意,仲要有人會信走去幫襯
呢個世界係咪咁多蠢人

話佢私人戶口當商業用途？

我唔係中學 乜中學玩到連登咩

其實冇波有咩所謂 我個身體我自己 唔係人地 我唔會笑自己

係吖，你話懷疑佢逃稅就得，我估佢賺唔少

嚴懲

條友d說話臭串到呢
有冇巴絲知道佢所謂既糖我覺得對人體有影響
我而家應該send e-mail俾邊個政府跟進?

唔該哂絲打

順豐有曬單number好易check

好多都得佢犯左好多條例啦
好似係衛生署

屌你老母 買con 就去眼鏡鋪啦
陣間買左d 伏野戴上眼盲撚左就喊都無謂

Check左幾日都冇 都估到佢冇寄

推哂班騙子仆街死

條8婆好似刪人留言

你估佢呢個去水朣 '糖果' 有冇西藥成份 ？
有西藥成份有冇衛生署註冊 ？
佢有冇攞藥牌 ？

樓主大可以去衛生署查詢下
不過衛生署做野就比較慢
大可以cc埋俾申訴專員跟住下個進度

其實放佢銀行戶口出黎可以加密既
一陣自己惹埋蟻就唔好啦

呢樣真
有朋友賣減肥藥俾政府通緝
唔返得香港

又係佢
樓主睇佢個人instagram覺得佢好人證明樓主仲年輕
佢咁豬唔好再話自己似謝安琪好嘛

樓主 報警快 睇人仆街最開心

成陣蝗味
同wechat個班搵生意嘅蝗雞一撚樣樣

樓豬新會然唔識加密

Push

報警啦屌

呢張單連重量費用都未寫 右上角又無填
好明顯係填咗但未經過職員手

同埋通常正單都會俾職員收咗
正常人都係影底單證明自己有寄

冇西藥成份但係可以利尿排毒
如果再放過佢盞更多人受害
支持樓主搞大佢

想問大家 如果得ig shop既銀行戶口可以點搞間店？
之前係ig shop 買case 佢拖左好耐態度好差
但靜係得佢戶口同line ac

呢間垃圾昆左好多人 仲未死得係到昆人

小二一打花生

淆

報佢老尾啦 仲開post

會查詢下呀

而家搵唔返佢間ig shop

呢d臭閪一定推到佢仆街

佢把閪聲又串又難聽

網上買賣係唔可靠 報警最好
以前有個朋友角色調番轉
果個人話過半數，收貨後過埋尾數
朋友寄完先發現佢p過張收據，無寄到貨
好on9仲要改完個數字同隔離唔同

果條友個老豆仲夠膽話無錢賠，又話件貨個仔唔肯拎番出黎（肯定係轉手賣走咗 ）
講左一輪最後賠哂錢，果個人好似唔駛坐，但要警司警戒

如果樓主真係乜都報晒
稅局，衛生署，警署一齊查你
都咪話唔驚

邊個？

有人9月頭買都未收到

我都係9月頭買

大家記得得閒whatsapp詢問下減肥藥

都應該幾大獲下

正常收到單會再check下自己戶口係咪真係收到

其實ig有app可以免費幫人呃like 呃fans
點解仲會有人信多fans就可以買

逃稅，賣冇註冊西藥，詐騙
冇理由仲警戒啦下話

係 我朋友又衰on9
最後寄完先check戶口，發現無收過錢
果個人應該係新移民初中雞黎，講野唔正，打字打同音字，又話唔好報警，又話可唔可以300賣俾佢算（件貨3000蚊 ）
俾左一星期佢過數又唔上水，上水又話無錢，最後報警了事

放銀行戶口唔會有事架

呢句真

仲有啲係瘋狂互like互follow

佢仲未搵我講幾時比錢我 我追唔追佢好？

唔洗追啦
遲d佢求返你轉頭

直接同佢講幾時之前唔俾返錢你就報警報海關

二位受害者一齊去警局報案既話有無得告集體欺騙？

我已經報左

呃人應該唔會既
佢d態度係人生成長累積落黎既家教同d兵做成佢咁樣

但我未報廿口

好似有d毒品都會用糖字代替..

哇屌 d態度閪撚到
閪人閪聲

岩呀 以為自己係神

減肥糖?

慈母 海關 銀行 衛生署 總之乜柒都報左先
佢淆底想hea你拿拿聲搞掂你就唔好理佢

記住你都好撚忙 都唔洗秒覆佢

Ok

係呀

gifchan祝你隻mk雞死全家

叫你唔好吹咁柒串呀

好期待佢嘅反應
我估佢會扮哂可憐咁話自己都係喺ig賣野啫，駛唔駛去到咁盡呀blah blah blah

留名

我係條女既話 宜家就應該要諗買機票著草算喇

又無牌賣藥又逃稅
唔知要坐幾耐呢

閪人閪聲個條女

嘩屌 把聲閪到想一巴車埋去
講得大聲又un耳

係報先好

開個新post "集思廣益 幫gxfchaxn諗求情句子"

無牌販藥

小小錢都搞咁耐呀gif.

啱啱睇左間ig shop 第一張圖下面已經有人話9月頭買仲未有貨 睇黎間舖頭都拖開人 啲正評一撚定係淘寶save底 whatsapp正評就同佢個位好朋友作出黎啦

邊撚度女神
隔住個電話都覺得佢閪臭
連打字都唔識吾佢老母
ig shop最識得扮忙懶喺多人買
分分鐘佢啲好評全部都喺自己打
同埋單開ig shop唔出名冇人買
先會擺埋自己ig懶有人氣宣傳

呃人錢正仆街啦臭雞 推到佢地仆街

有冇update

唔好做咁傻仔既事
你追佢你變相俾佢做返主動

報

隻臭雞中學都好似未畢業
日撚日打飛機話自己似謝安琪
唱撚埋啲閪歌po上去ig fb
然後下面一堆狗公係咁奉承佢
見到呢個畫面真係打曬冷震

其實我無追哂post 但我想講嗰條友影比你嗰張我都做到比你啦 呢張係順豐站就拎到 填哂資料當寄野
寄咗個職員會比返粉紅色張野 有寫埋郵費 嗰張先代表佢真係寄咗
唔記得粉紅定咩色

老實 如果佢真係有寄 速遞公司講咗一兩日寄到呢個係佢地嘅責任 如果過咁多都收唔到 公司有問題啦 都告得

佢話可以打個電話將件貨調返轉頭喎

同感

點解

痴撚線啦 你叫佢拎返唔好拆 影張相證明係彈返轉頭喎 如果佢無寄的話 一定搵人搞大佢 無咗間ig shop事少 賣唔知咩藥事大 唔知坐幾耐

佢夠話寄左 你信唔信
呢d單每間公司都拎定一大搭備用
淘寶又未到貨 求其影住張單比你睇先

我唯一諗到既原因就係你乞人憎囉
好小學雞好小器

支持樓主，唔好放過呢d人

推到佢仆街
利申：我地有同共朋友

？我乞人憎？

佢有段錄音唔係咁話你咩？

推到佢仆街

出現了

屌你地有冇睇條片架

自膠

比d火我

睇留言話條女把聲太閪冇睇到
sorry囉

哦哦唔係我黎嫁 佢話第二個受害者

發現條臭閪做錯事仲成日問人係咪要嘈
錢就入比佢既 唔肯退錢又收唔到貨又話唔關佢事
咁撚臭格咪撚開鋪做生意啦

佢個語氣同佢講啲野真係一鳩流
支持樓主造低佢

依d女唔留返個案底都唔會知錯，根本一早就要報

一句撻埋黎係咪要嘈 就推哂啲責任

有小小名氣講野係大聲啲

禁入去ig睇下
原來係佢 佢都mk咗好耐下啦喎

你係咪要嘈呀一句啦
屌你老母 唔係要你好聲好氣但都唔係咁呀
俾錢你洗仲要俾你屌？

你搵我我系咪一定要秒回你？

原來佢間店成日寄野人地都收唔到

我搵唔到上面個苦主

一人一個ig檢舉到佢汁笠啦
等條八婆咁臭串丫拿

覺得煩就咪開ig shop啦

做啲嘢又唔係合法，重咁撚串柒柒。你搞得好地地，唔會有人搞鳩你啦。恃自己係乜乜女神就可以咁串？mon實啲個post，搵定律師啦。唔俾啲教訓佢 以為你好恰啊樓主
不過樓主係ig shop買嘢都要屌

唔開點呃錢

Hi 陳澄茹
Btw佢missing上晒報紙啦

食yaki wong嘅二手飯？

咁你想點呀我唔係做順豐架

唔好講咩
之前學生妹賣假波鞋
海關做野上哂報
依加個臭系 又無牌賣聲稱有減肥作用既野
又違反商品說明條例
又咁串真係無十碌都八碌
同埋樓主又係垃圾黎
比人食住上 又話做野
做左去邊？睇過

小姐 我吾洗做？ 淨係服侍你一個？ 我而家係咪覆緊你呀？

Yeahhh

乜無牌都可以賣藥既咩

唔可以嫁

點解ig條友可以屌返人轉頭

你真係無撚用

今時今日仲有傻系ig買野

岩啦，之前嫌小事都放上黎嘛，而家幫你推推佢

Link

咁撚多5p狗

知你老喇姐姐

我係廢青

好唔該曬

想向海關查詢下啲糖係唔係來自韓國應該點做

打死都唔會Ig shop買野
利申 試過買假野 慈母廢的

慈母會用千萬種藉口推鳩你
話人地咁講冇錯喎幫你唔到

慈母 呃人賣家死全家

ig shop買野已經係on9
0保障, 寄失, 錯貨, 假貨, 走數 都仲要一堆人狗衝去買

減肥藥 食撚死你冚家剷呀

屌 真人識佢
第一次係連登見到自己識既人
我地圍內叫佢即食麵 因為4-5年前佢同左我個fd識左一日 就一齊左 第二日話要上人地屋企
我講大話既我仆街死

俾條臭閪呃錢 咁我寧願倒落咸水海好過
Btw肯出錢想減肥去力威健心好過啦

仲有仲有
佢成日撚日覺得自己好似謝安琪
但又扮係人地講 又唱謝安琪d歌
話自己似佢把聲
我屌啦 老牛咁撚樣都成堆cm話似

豬兜

有fd識佢其中一個ex 話佢性格好差 港女

有無ig??

到底邊忽似謝安琪
唱撚到一pat屎咁
摺撚埋啦傻閪

一定捉到你

我聽過佢其中一個ex講
佢有個ex叫雲x輝 有錢既 但唔開名啦 成兩年前事喇
條女拎左人勁多錢走 唔係小數目仲要
我之前follow過佢同個個有錢ex ig 成日有金錢瓜葛

你搵下佢之前ig d post就知
佢成撚日話人地話佢似

我兩三年前已經有聽過佢喺fb po嗰啲唱歌片
辣殺

推下先

如果只係睇閪窿既話
佢係可以似謝安琪既
大家都有閪 不過就佢黑過謝安琪

好樣衰

早排咪好興人地問佢嘢 然後post上story答人問題嘅
有幾條友話佢似謝安琪 佢答人一啲都唔似
其實個心暗爽緊啦一定

嘩聽撚左啲錄音
好後悔
成把聲就係爛聲+八婆聲

唔怪得yaki wong之前條仔同佢行唔耐

以前中學仲樣衰

其實唔鐘意佢好耐 一直冇出聲
身邊一路聽住d朋友講佢點仆街 但佢ig都有一堆盲既狗公護住佢
之前同陳展朗一齊 咪又係為上位 圍內全部知

咁快就散 成日要條仔post佢出黎
諗起都慘 咁樣黎鞏固自己地位

八婆講嘢喇 以為咁就無事？

檢撚舉咗佢啦
呢啲低智Mk等收檔啦

留名推到d閪女人仆街

我check張單check到識背個單號都未check到

係呀 琴晚同佢對質佢直接比佢個位寄貨同事電話我 要我自己去問

樓豬報咗驚未

樓豬報左海關

又係呢條八婆

女神？有閪就女神呀？

推到佢仆街，唔好再比呢d不學無術又閪既死mk係到呃人錢

睇黎佢好出名

乜撚野減肥糖係咪我坐得太耐聽都冇聽過

有書唔撚好好讀
出黎賣埋啲濕鳩野
屌你老母臭閪無撚用

屌過玩過咪算囉
佢呢d性格

加減重糖果？叮噹d法寶？

性格又勁差

幾時推到佢仆街
佢之前拎左ex個舊錢 已經睇唔過眼
仲係ig賣廣告 又賣假藥

講緊你呀臭菇 你曾經既朋友

樓主講咁耐做左乜野先?
報驚?

拎ex錢？佢冇手冇腳嫁

以為自己好撚正？
我覺得yaki wong好過佢好撚多

都話報左海關 我行唔開去報警住

推到八婆仆街

呃人都唔好用順豐啦 蠢到
就算15 號寄 過兩日上網都一定trace得到件貨囉
佢當人未上網買過野定弱智呀

咁撚豬都做到女神

啲糖仲要唔知咩黎
咩成份
問埋衛生署啦

人哋謝安琪呀

佢應該以為呢招以前呃到人 以為個個都好似佢咁撚蠢

第一次見佢個樣已經覺得係整容西樣

越睇佢個樣越怪

之前係台灣網買過野
根本我都未得閒上網去trace 已經收到msg話到左
人地台灣仲多單啦on99

咪撚昆啦戇鳩,暑假果排做過順豐,邊有可能咁慢呀,我日日執果啲件全部都係1-2日內

仲好意思話「我既態度取決於你既態度」
你邊位呀
收完人錢 唔寄貨 仲要人扮死狗求你覆機+寄貨？

這麼醜的妞把自己看得那麼高

有無人記得好耐之前
佢喺咪同個未成年男仔發生性行為
又係比人推咗上高登

ig shop, 不了

寄貨同事放假冇寄到唔通知
啲單13-15號寄 但張底單16號先send黎（我有keep住煩佢）但到19號都check唔到單
佢開鋪淨係賣寄貨唔關佢事
你處理緊啲未到既單？ 真係好九唔搭八
Ps你真係15號寄哂有咩可能而家都冇

真係比少少面你就以為自己岩撚哂
仲未搵我呀 個幾舊水都預左你唔會還嫁喇
等收信啦臭閪

真係以為全世界同佢一樣見識

順豐單任攞任填 一set幾張
填完拎開面果幾張就係所謂既「底單」「收據」
平時寄野門市職員check完貨就會係set單上面填佢staff number、邊間門市寄出既資料
再比張底單你
（如果條友有心填埋黎呃9你扮有職員處理左，仲可以告9佢冒人地公司身份添）

基本上佢影到呢張俾你都唔等於真係寄左
一日未track到都等於昆9你

自大撚的思維

告柒條臭閪，等佢咪再禍害人間

好似擺上去嘅都係面單喎

岩呀

佢好似唔知後果咁 仲要串柒柒

佢寫幾隻字send比你咪當寄左

重點係 唔係行街食飯d錢
佢係真金白銀拎走人一舊錢
幾錢我唔知 有朋友話5位數有朋友話以上或更多
個時ig有post 出黎 但我唔記得左喇
所以拎幾多錢我唔講 廢事話我屈佢
但真係好睇唔過眼！！

句"我既態度取決於你既態度"擺明撚鳩你wo樓主
唔報警對唔住自己啦

我覺得個位「寄貨同事」直頭唔存在添啦
根本就係佢自己黎 想推個波俾人

同埋佢咁樣就咁影順豐面單出黎就話寄左 真係當人傻咩
我去順豐拎夠幾打返黎寫完又當自己寄晒都得啦
雖然真係會有小妹妹信...
幫襯得佢都係d無乜腦既女人

仲有海關

當人櫃員機呀 唔怪得條條仔都咁快散

垃圾mon po狗 Gif Chan

一啲歉意都冇 條女冇得救了

比佢玩完咪生返個腦

咁仲唔報埋慈母送佢一程
佢del得cm即係唔只你一個受害人
呢d多數會受理

留明睇樓主最後收返錢算數乜都唔做

推到個臭閪仆街先

有冇減肥豬油膏賣

推到你仆街

報左警未

樓主幾點落堂

所以上網買野無PayPal 寧願唔買

咁你唔洗留名喇

今日5:30

把聲閪撚到

個樣已經衰 仲要咁八婆格

呢單野係3位數定2位數字

所以我上網買野都係要求見面交收
就算我唔識check件野真假都好, 起碼唔會連人都見唔到但自己冇左筆錢先

等你呀

3位

等陣上堂差定電 匯報最新消息

琴日下午先俾左個地址寧波果邊既人寄野黎香港, 今日中午已經收到, 都係順豐

知你本身想面交
但佢唔得咪唔買, 我係想講呢樣

因為我on9

on9先係ig 買野

有冇人一齊檢舉ig

都話我係on9

條女係咪戇鳩 用開順豐都知只要交左單 就算件貨未處理都可以上網用個單號查依家係去到咩程序啦 佢擺撚明填完單影張相就當寄撚左 死臭閪 生愛滋啦你老母

檢舉佢ig都冇用 佢比心封左咪再開過

各位巴打cap定圖 佢應該就黎del account

我都係做網店，成日寄順豐，冇可能過一日都未check到單，佢100%冇寄過，重有，佢影比你果張單係面單，正常收到貨順豐會寫d資料再比底單，佢求其寫張單當寄左，你可以告佢啦

有冇人去條柒頭ig追擊下

我的態度取決於你的態度
戰撚到

對con咁大都細直徑

以為自己係女神就可以做埋啲陰質野

資料搜集左喇我

佢好似冇事咁

恰鳩啲妹妹唔敢搞佢

記住唔駛再主動搵佢, 等佢好似狗咁求返你
而家邊個莊邊個係閒啊

成隻眼黑哂先叫大直徑

報埋衛生署，稅局

第一眼望落成個泰國人妖咁
何來女神

就算佢即刻寄貨 都仲有大把野煩
莫講佢無寄 所以唔洗怕 快d去報警 唔好俾佢有位反駁話我咪寄咗囉無啦啦搞9我呢d轉移視線

岩呀 唔會再比佢咁串

咁你肯去報未啫

垃圾樓主報未呀

n?

順風寄本地我試過朝早人地寄，夜晚就收到
通常都今發明到，三四日都未到仲要未有資料
根本係到拖未去寄

收唔到件未必入到佢
因為佢無話唔寄,警察唔會出太多力查(太多依類case)
反而賣減肥藥報海關佢真係死9硬
根據《藥劑業及毒藥條例》（香港法例第138章），售賣未經註冊的藥劑製品屬違法。
海關大把時間同你玩

都話報左海關 晏啲先去報警

詐騙

報左海關喇我

順豐一嬲都係今日寄聽日有啦 最多後日。
要咁耐 人地順豐仲駛做？

衞生署發言人回應本報查詢時僅稱，去年至今年五月底共接獲四十一宗有關網上售賣減肥產品的投訴，並對十六宗涉及非法售賣減肥產品而涉嫌違反《藥劑業及毒藥條例》的個案提出檢控，當中五宗已被定罪。發言人又說，任何人士非法銷售未經註冊的藥劑製品或第一部毒藥，一經定罪，每項罪行最高刑罰為罰款十萬元及監禁兩年。

報衛生署

咪係！

同佢講番佢又話自己唔係做順豐又話我地唔體諒人架啦

留名等睇"女神" 見官

所以要多啲料 告死佢

佢當我都係佢啲兵

捉條mk妹坐2年先啦
仲敢繼續賣,佢都幾西利

已經報左海關左

仲要串柒柒

唔推唔係人

我唔撚明點解樓主可以仲忍到 根本就應該係你開post個一日 聽完巴打意見就應該報 你仲可以覆條撚樣 佢都擺明就係買你唔敢郁佢啦 你點大佢又有用咩 佢唔見棺材唔流眼淚 要講就講左 如果你今日仲唔報 我諗你個post都冇討論價值

其實我琴晚凌晨開po我已經講左我報左海關 可唔可以追一追文再屌我咩都冇做

報左未

其實有底單都證明唔到乜，之前次次去寄順豐(都有廿零三十次)，啲職員都話下次可以自己拎走張底單，就咁放低就得，未見過佢係我面前寫過野

衞生署呢

報警重要 但我都有其他重要野要做 我暫時可以做琴既報海關個啲可以上網做既我都做左喇

1823左

個樣膠到 俾你整到天仙咁 你份人咁仆街都冇用 何況一d都唔靚

拉尻條牛屎妹就岩架喇

我放畫學就去報

左

佢望到呢個post 個時應該好爛口咁屌曬每一個人

樓主幾時去報警

原因係你地成班連登仔都好黑人憎

佢仲未block你ig咩

冇喎 佢咩都冇block我

佢ig仲可以若無其事咁

搞9 佢啦

你學生應該大把時間玩9 佢

佢都可能睇準d人金額細 or無時間搞佢先有恃無恐

因為比人呃抵屌過呃人

佢今時今日仲做緊,即係話咁多人比佢呃都無報警,點解可以覺得幾百蚊就無所謂毫比佢,大佬你報警一黎可以收佢皮,二黎又可以出番啖氣拎番錢,家陣你又唔報流料唔明有咩好怕

係呀
佢po左上ig呀 但唔比人留言

係呀 我啲正經野做哂我就會搞佢

我會報呀

原來呃埋呃埋咁多錢去打針

遲咗寄貨 = 同事責任
但唔係店主自己責任
確保件貨到客人手上
唔係屬於店主責任咩
港女Mk妹邏輯真係人唔笑狗都吠
樓主1823果度有無覆你？

有無佢隻減肥藥個樽或者brand,睇過下佢IG都無講係咩brand好大機會係50蚊淘寶野

依條女d五官歪撚晒都叫女神

個邊未覆我 我岩岩有再send多次比佢

唔係點做謝安琪呀下？

我既態度取決於你既態度

樓主快啲做野，好想睇佢仆街

就係冇第 次買

做緊喇 瘋狂印緊啲from填

豬閪都俾人叫好神，仆街ig shop店主，態度差撚到你咁就咪撚學人開鋪，叫你啲盲撚咗嘅兵仔養你算啦

MK妹
樣+衣著MK已經算，個格都咁MK
從頭到尾都唔覺樓主態度有點差
反而係條MK妹衰到貼地

既然屋企教唔好佢，就等社會教訓下佢

港女到
香港有啲咁既女真係好撚柒鳩

分分鐘係大陸閪嚟
打哂殘體字，打扮又勁大陣蝗味

知唔知個個人叫咩名

順豐本地快嘅係做到即日送到 兩日內一定一定會收到 真係當人傻架

唔知仲以為係火星寄過黎

咁好啦 到12號
佢就send左張順豐單比我
我到14號都未check到件貨
但最後佢係16號先send到張順豐寄貨單比我
點知到今日18號都係未check到單
咁好啦 到20號
佢就send左張順豐單比我
我到22號都未check到件貨
但最後佢係24號先send到張順豐寄貨單比我
點知到今日26號都係未check到單
咁好啦 到28號
佢就send左張順豐單比我
我到32號都未check到件貨
但最後佢係34號先send到張順豐寄貨單比我
點知到今日36號都係未check到單
咁好啦 到38號
佢就send左張順豐單比我
我到40號都未check到件貨
但最後佢係42號先send到張順豐寄貨單比我
點知到今日44號都係未check到單

個樣唔掂喎.....

推到d mk仆街

服務令係咪即係都有案底?

陣間報警

搞到佢一身蟻 佢會唔會搞番樓主？

講撚到宜家你都重掛住響度打字討論
報警啦
定一係你根本求撚其
諗住放上黎唱衰人撚就?
屌，之前重咁好心機打咁Q多字解釋你知
幫錯你呀
抵你畀人撚狗咁撚
怪唔知得個賣家明知你放咗上黎話要報警都重食滑你
因為人地睇死你無膽去報警呀

佢搞我還搞我 我真係有做錯唔怕應
好過佢而家咁肉酸

當然有案底

屌講左幾撚多次等陣報呀 咪話去報會po上黎 都話報左海關先囉想點呀

講左幾多次我都有野要做 我做完正經野就會去報啦

睇你喇 我多年既怨恨

追post追三分一就開始留言屌樓主唔報驚 等多兩三個鐘好難咩 人地上緊堂可以點啊 走堂去報驚啊

幫推
樓主千祈咪放過條mk雞

海關告佢唔入既 咪去告小額詐騙

已經拍完卡閃去圖書館搞海關啲野

有晒交易對話
你又有入數的單
但佢無寄出的單
分分鐘違反口頭承諾

好撚多柒頭唔追post就屌樓主未去報警

頭都暈埋

樓主加油

咁緊張做乜巴打

咁佢show張寄貨單,但無寄貨
咁咪偽做文書

繼續推

係呀 呢啲野一check就check到

淆底

喂 金翅仆街鳥

真係on9
一早入返幾百元俾你咪咩事都無，宜家搞到衰幾樣

提埋你
去到差管
班差佬一定一定會
叫你再聯絡賣家睇下係唔係可以私下解決
又這又那，重之就係唔想同你落案啦
你只需要同佢講
我覺得我網上畀人呃咗錢，
我堅持要告，佢無得唔做
之後先識揸住張報案紙去海關，快好多

偽做文書真係可以好大碌
唔係服務令咁簡單

真心好肉酸

搞咁耐先報警姐係比機會佢善後
呢啲柒頭唔比教訓永遠都咁閪
比我唔等一個禮拜就已經報左警
有咩都係佢煩過我

真係慘，人地講咁多野俾你知，重要俾你鬧

好撚多盲俠唔追post

樓主唔報死全家

搞個網店冇書面合同都搞到咁撚柒
佢唔係真係當自己做緊老闆啊

我早排都網上買野都人騙左
佢二手扮一手俾我知唔知有無得報警？

搵人買到佢粒藥之後send比海關/衛生處驗
驗到有問題可以拉9佢

海關有得搞

佢所謂既寄貨同事 咪就係返深圳灣幫佢收淘寶貨 跟住拎返落黎香港寄囉

報齊d 啊樓主，銀行、警察、衛生署，唔報一世減唔到肥

希望我係最後個個豬系

祝個豬閪店主 假女神 落地獄 比狗屌

自膠咗 佢個frd又咩來頭

我仲諗緊仲可以入佢咩罪

佢個fd係寄貨同事 又係賣啲野

好 堅持係唔係

個寄貨同事block左我

D態度仲可以咁閪, 等睇佢收皮
成日都見到開POST屌IG SHOP, 但好似未見過有一間真係收皮, 支持你報警

唔係身有屎做咩要封鎖我

岩呀 告埋佢個位同事

又唔可以話佢偽造，但佢張單根本唔可以做寄貨紀錄
呢張根本唔係底單
留意右上角

通常發現俾人放上網屌時都潛水, 但呢條女仲可以繼續當無事同咁閪, 好想睇佢收皮

On9 ig買減肥藥

但佢send比我個張係咁
咁樣算唔算偽造文件

其實我上面有講 要係綠色嗰張先係 上面要有埋郵費先係寄野[啱啱check返唔係粉紅色]
佢就咁影張單等於我影個寫住地址嘅信封

樓主出個整理例表啦, 如下：

警署
條例1: 懷疑蓄意欺騙xxxx, 最高可罰xxx
報左：Yes

條例2: xxxx
報左：Not Yet

海關

衛生置
賣藥條例
無牌賣藥

稅務局
懷疑逃稅

中國銀行
個人戶口當作商業用途

滙豐銀行
個人戶口當作商業用途

岩先樓主話呢個instagram block咗佢 我入去望下
見呢個所謂寄貨同事 12號已經去完旅行 就算未放完假 自己內部搵佢處理返或者拎返d貨自己寄好難？講到好似我俾咗我同事寄啦 跟手唔關我事咁 好撚賤
成日話香港客閪 係啊呢個世界實有好多閪客 但亦多好多所謂店主或者商家都係咁 見你林善就恰9你 害死其他有心做好自己鋪頭嘅人嘅朵

我呢張

唔該哂你巴打

右上角同佢寫資料啲字體一樣

真係？因為一打開個玩具好鬆擺到明扮全新
我怕佢屈我自己玩到鬆

pish

拎住呢張野去順豐就知有冇鬼野

右上角有pick up by
一係就有人扮順豐員工寫字
一係就順豐寫左冇寄
上面2張單check 過順豐都冇紀錄

我得相 警察受唔受理？網上詐騙？

佢衰咁多樣好難一時間善後到

我check過好多次 打過去順豐都話冇記錄

個陣我有同條友講過呢點 然後佢sd番呢疊底單比我 話順豐冇寫唔關佢事 係咪代表有咁多受毒者

違反口頭承諾
乍騙
偽造文書
非法賣藥
咁多條點打甩呀

追哂 希望樓豬可以堅持告條臭雞
等你update

我經常用順豐，都有試過朝早寄，下午先有tracking，不過就直接寫到左青衣分貨中
個自取店忙/ 件數寄得多既，都有機會出車走貨先過機

俾多幾個鐘佢，冇就直接警處

告得啦，順豐有閉路電視，如果冇人條友有去寄，閉路電視一定會影到！影唔到就代表佢冇寄，而又不是職員簽既, 即係當時人偽造文書。告得

樓主我個張順豐單同你個張唔同喎
係咪假？

欺詐啦 冇可能咁多張都唔寫

而家坐車去警局

邊撚度假

新舊咋

新果張好難寫，都係舊果張方便

文字直播please

可能係 我驚條八婆拎張假嘅順豐單寫扮有寄

電話冇乜電 盡力

D相已經睇唔到

呢埋單幾時架? 有張係六月尾寄架喎

5點半了
放學未

去緊坐車

Live咗

仲要係舊果款單黎
利申成日寄順豐 新款單係呢個幾月先有
堆新單擺明特登擺到影唔到tracking no.等你冇得track
係咪有人用一堆假新單再混張有係有寄過既舊單混淆視聽

我都有做網店，正常人哋話要貨我俾咗戶口就會叫個客俾地址先，佢一過數個日或者第二日我就去順豐寄，如果夜晚7點後寄就會第二日先處理寄出件貨有時第二日下晝都收到，但係正常晏晝寄第二日一定會收到

媽呀，如果你係律師，你點樣可以打甩咁多條罪

6月27日，膠都費過俾
聽朝得閒拎支barcode槍過埋其他單睇下幾時寄既

用barcode 槍末過到囉

推到條女仆街

落堂喇樓豬

岩岩打左去順豐check單話冇記錄 佢唔會彈到件貨返佢自己到 由一開始就冇寄過 仲大大聲話打電話寄返轉頭再比返錢我 同順豐客服傾左有關底單既野
佢而家實係欺詐 告得
港女88👋🏻

坐緊車

有家有無d律師可以介紹俾佢

有腦又點會買呢d產品，仲要上ig買

推 搵人開個ig狙擊佢 佢每一個tag都repeat, tag佢個ig id後面有埋"收左錢唔寄貨"
其他人一用tag搵佢ig就睇到咩事
諗起狙擊beggar班痴線西

好波 佢都傻豬黎, 自己post曬d假單上網, 仲要send埋俾你save低做證據

最忌就係send俾對家留底 / po假嘅野上public account俾人cap圖

一味話等等忙緊係度拖咪得
宜家又詐騙又偽造文書

Bye bye啦臭閪

88

熱烈地彈琴

留名花生

其他人已經開始收到，吹啊繼續

撐你呀樓主
呢啲呃人錢仲聲大夾惡既衰人唔可以姑息

on9 順豐冇得就咁拎返件貨
如果佢講到真係寄出左, 1日已經去到收件人要求果間自提點
除非佢搭車去該自提點扮做收件人(你), 否則冇得茂然同順豐講拎返
唔好當人傻啦臭西

當全香港得佢用過順豐，定其實個臭閪生活係平行時空

如果佢扮收件人(樓主)收件, 咪又係詐騙 又衰多樣.... 無腦唔好學人呃人得唔得
而家得返一個可能, 就係佢根本無寄到扮有寄

仲想講如果樓主驚 要唔要搵朋友陪你去
但見到樓主已經好有決心 支持

我收到喇你又收唔收到

佢當全世界都係白痴俾佢呃到
利申：Z公司前員工, 日日處理順豐問題

企硬要告佢就得，你Cap晒圖冇野驚
唔洗驚麻煩

報警報左咁耐，報到未，好心就拿拿聲報啦，唔係放生呢啲人呀

死臭西等收皮啦

去到呢個地步都咁堅持
報警都唔縮

呢疊單既問題我都問左 係冇寄到 因為順豐個邊右上角冇寫野 電腦就寄唔到

Save哂

樓主我地支持你

佢係咪低估左連登仔

我真係坐緊車

我啱啱睇上面個IG Printscreen，多手打左上面堆號碼落去
PS(太細唔知有冇睇錯)
885020985739
885005054504
885019684325
885021267186
發現得2張單係真 而2張單都係16號寄出

樓主 我做緊門市職員 而家番緊工 有無野幫到你

我上次係順豐寄野比呢度嘅巴打，係順豐比完錢無耐已經上網查到啦，邊撚度要咁撚耐，你越遲報就等於比機會放生佢，自己諗啦

紅字詐騙
綠字好大件事呀認真 SF咁大間公司咁樣玩啲客, 無曬信心喇, 一定要報警查埋SF

等坐花廳啦八婆

真係好過分 呃咁多人

同埋呢，份件係將軍澳寄出嫁

我岩岩打左電話去順豐喇 我啲問題佢地答哂我

出現鳥
臭西今次仆街喇

希望樓主個post可以引多啲無知妹妹一齊port佢

起底鳥

report佢先，咁仆街
一人一report re到佢執笠

要唔要幫你查d咩

佢諗住呃埋自己就冇事

留名等睇判刑

聲稱只係負責寄貨個條女
佢繼續包庇可能係同謀
如果佢肯大義 應該無事

呢個樣係佢？完全唔似

先唔講佢呃人

憑佢咁撚臭串同把尖酸刻薄既聲已經抵人搞鳩佢

支持 幫推

要呃人先要呃左自己

我有係佢ig搵 但冇人理我

應該都唔洗喇 淨係我個到已經肯定佢偽造文書同欺詐

佢同佢條仔姊弟戀？

告傳老母臭閪
咁閪串

報警啦

差唔多到警處

樓主記得開post2

好期待樓主報咗警佢會有咩反應

識呢條臭雞有common friend，脾氣閪撚到爆，成日無撚啦啦同我個friend嘈交，仆街港女一條

開左part 2喇

facebook 名？

樓主part2開左係邊 貼埋link出黎啦

Part2 我係唔係要報警(part 2)

點解d女人咁戇鳩會信d濕鳩藥會可以減到肥，豐到胸？仲要濕鳩ig shop

Btw,推到佢仆街

賣家正臭閪，垃圾推到佢跳樓就啱，呢啲柒閪死老母啦，正仆街含家俾車撞鳩柒死

好撚樣衰呀，屌你老母

食閪屎啦，垃圾仆街港女，正一禽獸一世做癈物

等睇牛屎仆街

告佢老母啦
呃人仲串寸柒柒仲以為自己好靚

雞黎

報警報左去邊？

爬文啦好冇

part.2

推爆1001

已report ig account

淘寶未到貨就認撚左佢啦 仲係到串柒柒

推推推

推到2個都仆街

留名等睇臭閪仆街

正仆街
幫推

佢嘅語氣真係好串

你係咪身高唔夠150，皮膚好黑

真心買果下你已經on9左 方唔係貪平咩 爭果百零蚊都要慳就抵9你死 賴咩人姐咁大個人

唔應該調轉頭屌鳩個買家, 依家好多人都本末倒置好似冇眼睇野咁
就好似成日有人話鬼叫你著得少抵你比人強姦咁
冇錯唔係實體店買野冇保障就梗, 但係會唔會因為咁而令你覺得間店可以呃人合理化?

識人以前賣減肥藥
其實只係維他命藥扮減肥藥

LM

大快人心